[尋人]生抽王已經戴左面具出黎應節

快d搵佢同佢影相

的士判官